90後輕鬆閒聊吹水群

有興趣既填一填上面份表啦
保證唔會揀人入
群主加人速度飛快
狗公娘娘推銷歡迎入黎 比大家圍屌
Mean精搞事既就唔好入黎啦

快d填表加入啦

推

填你老母系on9仔

用tg啦

人哋要電話，Whatsapp谷

直接答你 因為想控制返個群岩岩好3-40個人 所以唔會比人任入 事實上入面得幾個女仔 其餘全部仔 希望解答到你地

入黎同男人們瘋狂聊天啦

可以轉link個喎，仲有得幾個女仔，我入去含J咩

咁不如直接我逐個加
係呀 無女架 所以真係單純9up 有興趣填表 入黎就明

稱呼不去問？

等你加我

已填

Push

推呀